毒撚po影女請收皮 咁搞唔會有女性出黎

同d藍絲呀伯一撚個狗樣
一定要抵制呢d消耗行為！
保護抗爭女，抵制毒撚po

唔好俾p牌仔帶風向，佢地只想騷擾女示威者

呼籲屌柒所有騷擾女示威者的行為！

當女手足係“雞”, 屌柒垃圾狗！！！

P牌出動，騷擾女示威者意圖明顯！！

咪撚on9啦你 邊撚個先係毒撚啊？讚下班女正都騷擾啊？樓主真係好撚毒

我唔理你有心定無意，你已經精蟲上腦，俾機會人搞散女手足士氣，唔該自己反省下

On9 咁樣搞得散女手足士氣 咪撚用你自己角度諗野啦毒撚

垃圾厹到大是大非之時仲用碌鳩嚟諗野
屌你老母啦

影女果啲真係毒瘤，見到要大大聲屌7佢兼del相

死厹

你俾你自己條j 利用左, 反省下啦淫蟲

其實。。唔理佢地 block佢地咪得

出面無acc d女睇到會點諗下!?
一定要表態屌